{
    "questions": [
        {
            "question": "Wie viele Schrauben sind im TEC verbaut?",
            "answers": [
                "500",
                "1.200",
                "4.500",
                "24.000"
            ],
            "solution": 3
        },
        {
            "question": "Wie viele Personen passen in die Aula?",
            "answers": [
                "150",
                "200",
                "250",
                "300"
            ],
            "solution": 2
        },
        {
            "question": "Wie viel Geld hat TRUMPF ins TEC investiert?",
            "answers": [
                "10,5 Mio. €",
                "13,0 Mio. €",
                "15,4 Mio. €",
                "17,7 Mio. €"
            ],
            "solution": 1
        },
        {
            "question": "Wie viele Kabel sind hier verbaut?",
            "answers": [
                "10 km",
                "20 km",
                "30 km",
                "40 km"
            ],
            "solution": 3
        },
        {
            "question": "Wie viel Holz ist hier verbaut?",
            "answers": [
                "900 m³",
                "1500 m³",
                "2000 m³",
                "2500 m³"
            ],
            "solution": 0
        },
        {
            "question": "Welchen Neigungswinkel haben die Einlegeböden im Leergutregal?",
            "answers": [
                "12°",
                "16,6°",
                "25,5°",
                "30°"
            ],
            "solution": 1
        },
        {
            "question": "Wie viele Kilowattpeak erzeugt die Photovoltaik-Anlage auf dem Dach?",
            "answers": [
                "80 kWp",
                "100 kWp",
                "120 kWp",
                "150 kWp"
            ],
            "solution": 3
        },
        {
            "question": "Wie viele verschiedene Berufe bildet TRUMPF aus?",
            "answers": [
                "7",
                "13",
                "15",
                "17"
            ],
            "solution": 2
        },
        {
            "question": "Wie viele Azubis und Studenten werden aktuell ausgebildet?",
            "answers": [
                "215",
                "262",
                "286",
                "304"
            ],
            "solution": 1
        },
        {
            "question": "Welche dieser Technologien setzt TRUMPF NICHT ein?",
            "answers": [
                "Laserschweißen",
                "Laserschneiden",
                "Additive Manufacturing",
                "LASIK"
            ],
            "solution": 3
        }
    ],
    "time": 30
}